乃木坂46討論區#192：若月佑美生日快樂 山下美月強勢回歸！

LIHKG乃PO呼籲：

牙土我到了 你在那兒

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
發售中

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
發售中

斉藤優里1st写真集「7秒のしあわせ」
發售中

映畫「Hot Gimmick: Girl Meets Boy」
6月28日上映

『いつのまにか、ここにいる Documentary of 乃木坂46』
7月5日上映

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

TEMPLATE:
[url]https: //

乃木坂46討論區#191：請珍惜阪口珠美！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

白石麻衣留名

留

珠美世界第一

負皮左比個topic

留名

又話夏巡先出

Cls 牙白搭的士唔駛錢

頂牙土更 隻舞臨急臨忙先學

做咩唔打埋牙桃畢休業

如果知佢要坐的士 爭住請佢坐既的士條龍應該勁長

牙白

越老越正

白石麻衣條仔留名

山下美月老公留名

桃子個モニモニ

結果都係要提早開Po

三巨頭 牙白牙雀牙花

包面係朋同橋本專用，美月算老幾

不得不承認, 正到pk

知道大家掛住佢

蘭仔

法國越黎越多人用支那用語

大園桃子老公留名

我家姐朋生日快樂

而家係美月嘅時代

認做隻雞老公，ching揀過個啦

番到黎發現冇佢既位置就逼走牙土

腳趾超靚

定係阿土唔想跳要急急腳搵美月頂呀

[url]個集都冇乜野，睇埋佢啦[/url]

牙白都應該睇化晒，同埋七仔想走好耐，一早預告定唔似牙橋走得咁突然

同埋白七雖然一定唔係超好姊妹，但我相信佢地之間都有感情嘅，畢竟都算一齊工作一齊成長

蘭頂邊個？

咁大都咁QQ

小百搭

陣間會唔會唱ありがちな恋愛

睇個預告好似夾硬咇d眼淚出嚟

好同事梗 唔一定要做friend

肥秋：一陣點都好，求其咇兩滴眼淚出嚟交貨比啲fans

搶咗你老婆 sor

lm

因為當年牙白縮開就搞成咁

腦入面仲係好多講普通話既畫面

lm 支持阿月

月月

D YouTube link 死晒

蘭 百搭代打

講笑，美月好q

20時台出左未

講返工事中22單佢地坐車傾傾下都喊到pk啦

記得工事中有一集，七唔敢攬白，搞到七喊左

坐咗係度

咁你地覺得松村同牙雀熟唔熟

應該麻麻
好似冇乜提起過對方

白白

20單同21單串燒

雀

仲玩口罩

又玩

無data唔貼圖留名

炸你tg先

禾雀花蘭音愛

邊個天才諗到咁串

覺得係老白要做大家姐角色，要忍著多d

預期會炸IG?

推到純奶入選拔矢久保推LM

年+唔識寫個和字

要用白橋離別黎比 已經可能要同月櫻/maimai畢業比

其實都唔係唔再見 唔洗下下喊到淚崩既

高山個樣是咪整容失敗

LM

掛橋唔食得果仁

細細個就出黎做偶像，字都唔識多隻

可唔可以就咁切咗下半身出黎欣賞
上半有啲飄忽

好似d小學生

qq

怜奈好似老師咁

金川連食法都似牙雀

松村同邊個熟

玲香 OL
一齊去旅行

覺得佢似後生嘅栗山千明

同高山感覺都唔係好熟咁

應該咁講，唔係松村同邊個熟
反而係呀雀同邊個會熟，呀雀又係一個獨家村黎

做咩唔唱4專

白花馬拿豬日奈Gyoda

20時台乃木坂出咗未

出左啦20,21單串燒

對腳真係世界級
白滑之餘腳趾又靚

一瞓醒咩都完哂

又夠長 方便啜

牙梅個對先夠長
但綜合黎計 牙堀個對白滑美腿 > 牙梅對大長腿

啲mk妹係咁

等字幕

右屌打

唔想食到指甲油

抽象派大師

又一個左右不分

怜奈老師要幫d細蚊仔溫書啦

右邊個北川潛力股？

松川星

咁都叫唔friend

禾兩個老婆梗係fd
白七大法好

不如話七仔正式既乃團活動上年年尾完左 可能已經farewell左

白七

一般同事

小姐你哪位

桃子 : 美月你小心啲 我返黎嘅時侯就係你卒業嘅時侯

係咪可以當川P karin 純奈都出左寫真集

G持

嗱 山下美月除咗黑暗醜惡之外呀 仲好撚仁㗎

腩套衫特別靚

最好唔熟，唔係一陣教壞牙雀

美月：出黎隻揪 我係名古屋擺擂台等你

要換都換哂
真夏又唔知有咩搞作....

咩2c呀家陣

我會幫桃子揼7美月

隻音驚咁耐都未有加倍

如果牙雀爆文春 乃木坂係咪可以收皮

放心
我地平時好小心

夏巡咪星期六日，祝日同live日加倍囉

咩場合嚟？

又分化

頭先レコメン 電台節目，牙堀個part前純奈同葉月已經做guest

夏巡紀念
1. 8日送珠，total 46粒
2. 27日main先開始到6/7 一日一抽
3. 7同8月，逢星期六日祝日，同live日，所有野加倍同大強化up
4. 有特別課金pack

ssr加倍

利申迷雀

阿土：等我幫你埋單啦

大家放心 我同牙雀會小心啲 唔會畀人影到

今次日劇學園奬可以投下白，月月，松村個d

生日快樂

主演女優美月寶寶

3飛

其實冇乜好揀，我都係揀番天海姐姐

今次男女主演無咩心水，無咩邊套特別鐘意
緊急取調室同之前差不多咁

堀:屌唔好痴埋嚟啦同你哋好熟咩🙄

男主演就一定西島秀俊或者內野聖陽，好耐未睇過咁窩心既劇

不了

14還可以

為咗乃木恋，成個活動得星屬性嘅時候打過

最熟唔係阿土咩

讀寫障礙

我擔心其他mb多啲

例如

Beautiful moon

屌你

阿土同白麻牙雀好fd

同花差唔多？

純粹個人感覺

牙雀同Yoda啊土不知幾fd

文春冇閪用 48個救世主上完文春尋晩嗰集akbingo都仲推緊佢

邊套？

Btw, 神劇Zambi呢？

48就算啦

成隊嘢真係好重味道

八卦呢啲嘢係啲半紅不黑先驚啫
大top最多避一避鋒頭咪再推過

想暗示邊個松x?能x?西x?

昨日的美食睇得好舒服既同志劇

Zambi係上季架

藤森係想買生日禮物比朋呀，定係買比第二個順帶講生日快樂

原來初森個教練今日生日

489

呢個肥佬個樣真係好鹽濕

唔知親眼見到堀對腳係點諗

想用旋踢踢到佢骨折

骨折咪包住隻腳冇得睇囉

對鞋好柒

但對腳超屈機

正到不過對nike真係太柒

呢度啲人係咪唔使瞓

毒撚唔識襯鞋淨係着nike

gay

我仲諗緊邊個著nike

咁少

慘

出到西瓜都咁

乃木坂46の真夏の全国ツアー公式スペシャルブック「N46MODE vol．1」（光文社、7月1日発売）の表紙が、5パターン製作されました。

東京、大阪、名古屋、福岡の会場
ごとにそれぞれ3～4人のメンバーが表紙を飾る限定版が発売されます。

東京、名古屋、大阪、福岡の
会場限定バージョンです。

牙梅

中村禾孝收埋幾多閃卡

白間都贏唔到

國民初戀掛橋寶寶

白間咁屈機

環奈咁似d女朋友咁環搶12點第一個講生日快樂
櫻隊，你老公就黎比人搶走啦

月：櫻隊禾老婆 唯唯禾SP

手足你是咪搞錯左
禾先係櫻隊老公喎

你老婆係9保 有冇認錯

吉野家奉送一堆筷子

國民初戀喬寶寶

一日筷子君
一世筷子君

若樣溝死女

櫻隊禾老婆
9保禾條囡

畢左業都要被人玩筷子君

元乃木坂筷子君若月佑美

早晨

你老婆琴日轉_左好多次 完未.....

不嬲只推櫻隊同久保

d軍團員今日有無提下前軍團長牙

廁撚

但係咁諗 白間2萬都唔算多

笑諗死

又屈我廁

你都有今日

推兩個mb 都比班手足話廁
明明大把手足廁過我

48團冇乜宣傳初動2萬好癲下

之前強調單推 依加又話自己不嬲推2個 抵你比人啫

去揸手之前單推櫻隊
揸完手咪加推久保囉

生駒初動幾多？優里定佢少d

里奈bb
「逃げるは恥だが役に立つ」初の舞台化 生駒里奈・梶裕貴ら出演 @koiwoyomu_stage @KAJI_staff #生駒里奈 #梶裕貴 #逃げ恥 【全出演者画像あり】

寶寶好似少啲

俾女朋友發現我買咗

點睇都唔夠結衣BB高wor

當年公佈咗結衣之後 成班喺度估邊個係男主先符合漫畫人設

你揸多幾次咪全隊推?

有啲擔心寶寶carry唔到

邊位清燈中

始終舞台劇同劇集係唔同，所以未必carry唔到既

講真，結衣BB唔係真係咁好戲

廁能係咁 好易沉船

ねる

珍 呢樣野你最清楚

廁能笑人廁能

想睇小百合做

水滴魚不了

想睇松村做

呢個珍
牙侵2x 個推夠膽笑禾廁能

我雀我Yoda

喂喂喂講好左唔提架喎

只推絵梨花

佢d戲唔掂wo
利伸松推

30個都有啦
畢左個d佢都推架

今次係朗讀劇舞台化

唐老鴨

工事中演技嗰集唔錯，狂賭都ok啊

生狗舞台劇全部爆死

個人本身都扮哂野 有咩難到佢

仲唔止乃團

本色演出

痴線戲本色演出咪冇問題
正常戲咪唔掂

禾yoda

朋最識氹女

人唔笑

金川同掛橋幾Q

怜奈正啲

珍

廁到

屌打珠尾

第一次認同你

唔係掛 佢話屌打豬尾你都認同

睇錯有幾出奇
珠尾屌打

差d 以為你加推左金川

冇 唔好誤會

Cap佢捉起d頭髮ok？

講下Q都廁

未睇 睇下有冇字幕先

呢度d 手足係咁🚬
係唔係都話你廁

>1就係廁

掛橋對堅果過敏

怜奈越大越尾機

From: 梅澤美波
Subject: わーい

この間煮込みハンバーグつくったよ～

美味しかったとても。

肝心なハンバーグ見えない。（笑）

分かるかな～
ぽこぽことあるのがハンバーグ。

わたしはデミグラスソース多めが好きなので
たっぷり。
きのこもたっぷり。最高。

チーズINです。
とろっと中にいます。

生クリームかけると
さらに美味しい。ふふ

鬼拍後尾枕？

不安

話左睇錯

乃木坂46鈴木絢音の本誌未掲載カット4枚を大公開！【EX大衆7月号】 #EXweb

買未

買！！

白麻正到

新人留名

月月 お誕生日おめでとう！！！

美月專用手勢

久保

痴線

karin,千春,同まあや去咗架疑似港式茶樓飲茶
karin話香港都有，有無人聽過

添好運都未聽過？手足唔是香港人？

有冇手足未聽過添好運

呢間成日有電視台做打手

添好運
得個菠蘿叉燒包好食

米芝蓮d亞洲野成日中伏

咁出名
無飲茶好多年

炸雞姐妹

間野都應該差不多10年
仲以為係移民咗外國手足

間野未出名嗰陣係幾好食，一出咗名就

呢兩個應該熟既

d 日本旅遊書好似全部都推介呢度
youtube 拍片個班好似都一定會去

兩個都對煮食有一份執著

先得20歲命，又無父幹
我都想移民

掛橋對堅果?

咪意淫mb

她只是個孩子

依家野越開越遠，但越開越難食

訂啦等咩

等善心人課金比禾

又扮窮

有冇爆碟 想收全揸

咁都課得落手

出多你一蚊收

你收收埋埋都唔少啦應該

香港冇乜人放 搞到要搵大陸飯收

禾用手足義海豪情價收的

因為日本多人排先識

明明係蜜友價

錯，食only

點解你會知係蜜友價
莫非你都

錯，煮都執著，但好唔好食就另一回事

你咁唔咁食

老白同馬拿豬既就食

掛橋是咪有過度活躍喺度係咁震

feel不安

一開始係咁唱歌好似小朋友咁

怜怜奈有女人味正啲 掛橋金川瘦到馬嬲咁

禾橋

你係咪認錯人

幾時到禾琴音帶後宮

竟然有人無聽過
仲疑似

「疑似」港式茶樓

我錯了

掛橋屌打你山崎

你預左比人鞭埋今晚啦

on9?

佢on9係乃po不變既事實

呢位手腳識d野

睇錯想食牙白同馬拿豬

駁唔到

禾櫻隊屌打晒你地d 推

睇錯掛橋屌打三期

今年生日又係福田組同佢過

你係咪假櫻推想引人針櫻隊

我食哂

禾掛橋禾怜奈

金川真係唔掂

怜奈正到

有預感牙侵你過一排就會話金川好正

ok啦 幾qq

你都on9

你啲taste差咗咁多

qq only 唔係加推
禾個四期排名
掛橋>早川>筒井>是旦

又有mail

三個id都有

冇田村賀喜已經冇嘢好傾

中

呢個真
賀喜 > 廠妹 >牙柴 / 筒井 > all

牙柴唔入流

矛四期ace牙櫻

牙侵咁搶口 是咪想比柴軍圍

feel到金川之後會變靚
掛橋就不了

肥能到

咁都肥

佢迷開四期馬嬲仔

禾櫻隊

牙櫻>其他

正式宣佈呢集46show係牙音既全盛時期
而家已經變左做賓妹

燈光問題 一直都係咁嘅色

咩賓妹 有冇圖

冇變，都係咁Cute

small news個高清版不知幾正

さやちゃんず

着住件圍裙衫十足賓妹

我要晒你地嗰份

Sir, お金ありますか

要睇高清after talk唔去smart news app個度睇?
B站起晒格仔

冇裝到添 btw石原老公幾時肯改善下sr畫質 睇到好辛苦

可以加乃木坂channel, 會睇到古官方blog 更新， news個d

冇圖點比較？

冇圖你話似樓下賓妹都得啦

牙音

ex

你飲能醉左？

俾人扑到傻能左

溝女溝到思想錯亂

我要 6千蚊請佢返去任做

如果牙音去你屋企做賓妹你每日會點過

又係呢隻狗

佢真係每一個留言都比like

唔同佢係鬼王

仙女

一見到美月啲相就唔想反佢了始終都係衰心軟

精神分裂

鳩硬心軟

一個咁好嘅女仔

冇野適合得過做愛豆

天生嘅idol

佢做愛一定好勁

真
試過

我屌死你

禾都比佢like咗

大結局了

G

純奶

其實依個故仔睇到就黎識背

估唔到怜怜奈會對細蚊女出手

個頭咁似key上去

馬拿豬就係有依個問題，條頸比較短，影乜相都好似key落去

7月4日（金）23:20〜24:20 テレビ朝日系「アメトーーク!」に #高山一実 ちゃんが出演
#乃木坂46

田村原來咁重機心搵個最樣衰合照

最樣衰係久保大媽喎

矢久保=p救到
北川=p都救唔到

吊打矢久保

矢久保睇片巧QQ
係啲相唔知做咩出哂事

馬拿豬

除襪仁到

客觀講句 呢張幾q

真人其實都幾QQ 不過跳舞同唱歌係幾能廢下

好似瘦翻

G9保真係唔得

今日は通し稽古前に若月の誕生日セレモニーっっ‼️‼️ムロくんが「25歳の抱負を！」と振ると「明るい人間になりたいです！家のカーテンを開けられるようになりたいです！」と言うもんで、堤さんたちに「光は浴びなきゃダメだ！」と元気づけられていた若😅頑張れ！🤣

今年抱負係想拉開窗簾
堤真一個d話晒太陽唔好

修圖嘛睇片唔覺瘦

明明朋個句有好深含意，堤真一講依d野黎搞笑

肥瘦都愛

嘩除襪露腳趾

果兩隻狗交配中？

之前啲妄想skip左幾集 呢集真係癡線

我會好好珍惜你們的

來，先洗澡吧

懷疑你比畜聾小隊扑到越嚟越癲

最後一張好q

幻想ching 最近ff 得越來越勁

咁你地明點解我握完久保會加堆啦

明嘅 廁嘛

屌你啦 又屈我廁
明明你推仲多過我

唔握都加推先算係真廁能

禾呢三個係一次過推嘅 之後矛加過

你講完都係掩飾唔到你本身係廁能

廁能冇罪

有埋堀果集仲正
バカアニキ

呢句真

有名你叫

cls

淫婦

係咩主題

呢個台仔我個日見過佢
排隊個陣見佢被牙堀鹽

[REPO] 190608 乃木坂23單Sing Out！仙台個握

就咁睇真係幾鹽下

Sin

叫人做筷子君唔鹽鳩你就假
咩係看着牌子

比隻手指你都算係比面啦

提提630去握手既手足

今次個會場係ビックサイト既青海展示棟

落車既站係青海/東京テレポート

パクリたい-1グランプリ

今夜23時45分から日テレ系「news zero」に #齋藤飛鳥 ちゃんが出演

#乃木坂46

會唔會講香港

隊長

今次牙白揸機

唔係國際展示場，我路痴

蓮叻

仁仁地

細蚊仔都啱

拎禾部電話影禾花d存貨放出去就算
禾白

唔啱

仲要返大陸搵錢，會唔會講啊

唔會啦

講咗1排又少一個

唔好篤灰

其實除左呢個 d 反應都好hea
無論講咩都係簡單應句うん ありがとう就算

咁得幾秒可以點

希望牙侵睇完唔好做傻事

愛してるゲーム(愛你遊戲)，是日本高中生之間流行的奇妙遊戲，
輪流對對方說「我愛你」，然後被說的那一方如果忍住尷尬或害羞就過關，
接著可以反擊對手說「我愛你」
或是跟對方說「你剛剛說甚麼我沒聽到」這樣的方式讓對方再說一次我愛你。
總之就是一個誰先尷尬或害羞誰就先輸的恥度相當高的遊戲。

日：好哇——開始嘍
日奈把我拉進：愛してるよ
我：噗哇哇
才一擊，我整個受不了到要蹲下去w

日：等等等等，不會這樣就不行了吧
我：還可以！
日：不要玩了啦（笑）
我：日奈怎麼知道這個遊戲的啊？
日：好像是其他成員跟我說的呢，我想想好像是....

我：愛してるよ
我瞬間打斷日奈說話（自以為偶像劇lol）

日：.....嗯，日奈知道（うん、日奈知ってる）

我：是日奈輸了吧
日：已經沒有在玩了啦
日奈一拳打過來

我：今天都還沒收到日奈的釣呢
日：愛してるよー
我一個不是很滿意的顏藝w

日：什麼嘛那個臉
又是三四個巴掌招呼到我手掌上

啊～打情罵俏（自己講）

靚仔嘅對應會唔會好啲

呢個油皇第一次去完就刷到認知

個台仔個樣係普普通通
一個招牌跌落黎死幾件個種典型日本仔樣

反而我上面貼個個日奈baby fans 係個頭少少禿 肚腩勁大既呀叔
日奈可以咁好對應真係

條友去親都至少100張 日奈baby
好難認唔到

打錯

個樓主自己hang 機, 但堀都仲主動睇佢名牌仲估佢係台灣人 , 唔算鹽啦
不過做乜個位飯會有名牌...

好撚癲 100張 咁要幾多錢

佢講緊自製名牌
去揸手個陣掛係心口
等個mb 有印象記得你
姐係類似呢種咁

佢個牌冇記錯係寫台湾からの xxx 咁

一張1050 yen
100張 = 105 , 000 yen
7算姐係HKD 7,350
仲未計運費

乜你咁癲咁都認到呢2日台仔

仲有機票洒店洗費

揸手真係日文巨既玩意

垃圾波快d派4000比我揸手

你岩岩果次揸臭臭揸成點？

因為揸牙堀個陣個台仔係我前三個
所以我見佢repo 就即刻諗起

至於日奈個油王係因為我排yoda個陣 聽到佢同fd 講國語
所以8掛望左下 跟左見佢件tee 寫 Q ちん
我就知佢係日奈baby 個油王fans

Q？你邊能度Q啊
我仲以為二十零三十歲

咪就係呢d 反應
所以個朝握完第二部先話佢有d 鹽

原來蓮叻已經咁高

又打錯左
應該係 Q ちゃん

我以前睇佢repo 都以為2x -3x
點估到真人
日奈baby 原來咁chur

你係咪去攪事叫佢唔好p圖p咁盡

狗牌大大隻字寫自己個名同邊度黎掛係心口
入去揸手戈時慳返講係邊度黎

整下我都要整翻個 實用過票夾

又有新花名
早排Yoda生日出mail串佢矮

根據觀察 外國人用會有用好多
因為海外fans 會比較有印象

我去排牙梅都係咁
第二次排佢返兜個陣佢話認得我

蓮叻
啲mk味係貢

冇呀
咪講恭喜佢上海個電影展有提名
然後佢就うん ありがとう 咁
我：

臭
我都跌左幾舊水比佢

大牌到 有次755有飯問佢朝早做左乜 佢問翻人係咪冇訂佢mail

我抽左9張呀
明明16年握幾好反應
點估到而家
早知攞黎抽久保

女優係串d

電叻
年叻

唔是你想佢答咩

啱呠哖叻

明眼人一睇...

令味年蓮叻

你恭喜佢 佢咁回你都好正路牙
佢又唔係釣開人果類MB 應該要搵到佢熟既話題先有啲計傾下 抽一兩張視姦算is ok

有啲MB揸手 坐係到單手擺枱 等你埋去抬起佢隻手 面部表情,眼神呆滯,講野tone平淡 好似唔想聽你講野咁 成個流程感覺都唔似握手

日奈牙梅禾唔推嘅 佢2個都比力握 望實你(扮到)好專心聽緊你講野咁 體驗良好 有機會再去個握的話會再抽
過都係果句 識日文會好玩好多

握怜奈 中文

久保 牙梅 賀喜對應都正

其實比班油頭大叔/毒撚揸手
唔知佢地係點諗 細細個就要咁

梳囉 想去支持下小愛豆啫

fat fat

我愛你一生一世

牙侵點睇日奈baby 要同個少少禿 大肚腩既呀叔係咁講 愛してる

而家仲有pepe供大家享用

你咁靚仔去揸d member實濕晒

音推條mk 仔成日扮毒

色情坂

呢次住機場酒店 行去會場6-7分鐘應該唔會比member見到我濕晒

冇點睇

牙堀番到後台一邊叫四期幫佢點煙一邊屌：
頭先有條傻鳩夠膽死叫我做筷子君，見佢係外國人先係咁意做兩野，屌佢老味都戇撚鳩🚬

條mb 見到你咁靚仔仲濕啦

揸過 同佢講生日快樂 佢聽錯新年快樂

你係咪姓中居

咁嘅姿勢

好似牙雀46tv見到教英文果個男人既眼神咁

我啲老婆好純真

i go to school by bus

轉髮型又見返早期既七

要講英文搵清宮寶寶唔好?

咁都有コラボ

睇咗片，唔太覺係color con

呢啲唔係同化妝一樣，要有效果但唔好太明顯

想睇

儲coin events d人休息完準備衝直筆

做乜撚嘢

有冇白麻咁白

幾能q 潛力股

諗起佢要同油頭大叔/毒撚揸手個畫面

諗咁多做咩

諗起珠美

因為似馬場

原來小馬場右手得四隻手指

珠美有人去握仲想點

試下諗埋其他畫面

我要晒

加緊留意了

以前做地下偶像再麻甩都見過啦

我都是咁樣幻想白麻有呢種味同腳味 我知自己好變態但控制不了

充滿惡意既配圖幼稚園名牌

weibo又有個推新內既比bba改名做q醬
點解咁鐘意叫q醬

幾Q

染埋金毛變超西mk仔

QQQQどうして
QQQQどうして

留意翻 係啡
好憎人屈我金毛仔

而家睇返個Q醬以前d repo
再load 一load 佢個樣就

咩樣？

咪一樣係染毛偽毒mk

中坑阿叔 個頭少少禿 肚腩大到好似生得咁

年齡真係呃唔到人 好似老女人白石麻衣咁 搽幾多粉都遮唔到

證明啲mb係真心想同飯交流

冇呀 張圖求其google

呢樣真

仲賴死唔走

咁下單假馬場c 牙雀白麻左右護法

可以參考隔離救世珠個fans
都係呢type 但皮膚白d 頭髮冇咁多

咪普通牙叔樣啫 冇你講到咁差

有vpn 可以睇下6週年bd live特典預告

制服人偶in 乃木坂駅

松村狂賭之淵.jpg

幾廿碎人仲成日扮Q

畢生最愛老女人

真實演出

Come on Come on Come onこっちおいで

我愛牙音

牙音愛我

你點知佢咩樣 莫非就係你

上面咪話左排yoda 條隊見到囉
廁侵

可能係全菲律賓最Q既賓妹

佢不嬲盲

你都係

唔著返水手服

呢套衫一d都唔靚

賓妹唔可以Q？

你就好似三期蝦二期貢蝦禾音

禾幾年之後應該同佢差唔多樣

真係唔知點評價依套野

隻舞轉左嘛

但係之後上音番出con都係跳番舊版

俾你哋講一講發現真係有啲噁心見到啲repo寫到咁生動

隻舞又係唔知轉黎做乜

23單live一日都冇跳真係on99

想搣走寶寶浸除

而家三期內鬥緊
二期係時候食住上

三期bin殊有內鬥牙

龍懷樂唔揀

本身隻舞正到
唔知點解要轉

乃木坂46・堀未央奈、初主演映画初日に涙…「女の子の背中を押したい」

見我唔要你喊啦咩

而家同佢差唔多樣

真心希望牙堀女優之路成功
之後讓個位出嚟

掛橋真係唔掂

ol

咁呢？

佢殺得出既話白麻應該葡萄屎

未有女人味姐
拍下青春風既相ok嘅

係就快 讓位加祝佢前程錦繡

應該都唔會葡萄啦，想做女優一早退團

牙堀依家個年紀出去仲有機 不過呢套都唔知收唔收得就真

3個男主著西裝型好多

唔知邊位手足提過掛橋大口之後就好在意

擘大口=唔扮野
細口妹=扮野

琴子

早川正能到

禾琴

隔空約飯終於成功
上次高山約琴子之後知道琴話ok
雖然未約實時間但琴對高山又講左一堆俄羅斯野傳教

想像唔到佢地食飯會傾D咩

3個都米八好難唔型

我米六

花花餐飯比佢遺忘左 明明係花花自己約

琴鏡頭下會講野
早兩日純奈都話琴rehearsal好多野講

想做女優嗰個已經卒左業

兵長

生雄約左太多人要排期

個個都話做女優

一至六都要陪我 邊得閒

有知念短人個樣，米六都夠

米6大叔樣

知念短人個樣得咩.....

丁家仔=日本洋腸

咁你會得罪好多短人fans

某黑音手足唔知呢2個係fd底嚟

剩係記得佢。對堅果過敏

小百合個樣發生乜事，仲膠過膠膠妹

無山p質素都唔好話....啦

team team紅一兩個 其他dancer

又一個整容失敗

啲親友逐個走 咸到腫能晒

冇整
本身都柒

矛一個造型認到添

第二張好似牙JO

矮版牙Jo令有其人

第三張似阿澤老婆

又係overture
不過改名做非主流算

呢本野係咁能樣 為左特典中過一次伏

天聞角川已經獲得#高山一實#（#高山一実#）的作品《TRAPEZIUM》（中文譯名:《四重星》）（#トラペジウム#）簡體中文版授權。具體上市日期和信息請密切關注天聞角川官博和天角引進圖書部微博。

邊個細口妹

知念短人

成隊hey say jump最唔掂既係佢同伊野尾慧

好想去救禾雀

有冇人知記錄片前賣券張生寫係點

阿楓快d好翻呀

其實幾普通下

牙柴

張飛咁平

要生死唔睇戲，黎緊630先行販賣n46 mode肯定有人多到搬唔到要派比人，上一本果陣已經見過

老婆

油王玩意

唔好係女都話老婆啦

我得呢一條女

音推又係時候大手入貨

柴田啲相好講彩數
呢啲咁正

下 張張都正喎

會唔會有廁碟

馬....果張

自從有手足話佢似馬蹄露之後
我就成日不自覺match 牙柴同馬蹄露個樣一齊

好地地點會有廁碟

鋼琴神曲逃水
仲高過きっかけ同君の名は希望

條仆街亂講嘢

做咩

係喎無握手券

唔係碟黎

逃水第一次聽心諗 做乜野
但聽多幾次之後就覺得幾正

會唔會太尾機

你太廁嚇親佢

我以為紀錄劃片碟嚟添
咩嚟其實

仲要搵埋對比圖

非主流係幾特別

不過唔睇個節目都唔知原來果下嘅音樂咁有來頭

自從有人講馬XX之後 就好似初森川P咁有咗陰影

？？？

柴田幾靚 但腳有d 粗,

初森川P咩事

講還講唔好po圖

垃圾字幕組頂住先

你都冇嚇親佢 我更加唔會

我得2個推
牙侵你2x 個推 仲未計隔離團
點計都係廁d

到底點數到廿幾個出嚟 最多咪6 7個

你Google下

切勿在Google搜尋初森川P

唔識添好運定未聽過月光離譜D

初森

禾蘭Q到

想伏人睇

我153，88kg，都有小小似山p

腸胃炎

無人睇牙雀news zero？

講香港可能會有人睇

唔識添好運

因為我未聽過月光

唔記得左

miss推

呢個會有人做咩

睇緊 冇miss

有無初森肥野

我睇完寶寶嗰集就矛追

咁鍾意戴果隻戒指

之前好似有？

🕊️🐖🐻

夾得好辛苦

禾蘭正到

禾朋最正

抖唔到氣

Marika

手臂好粗

marika

想攬

因為我送

唔覺

人類滅絕計劃

禾實做厄介

岩岩先睇番套吸血鬼騎士，真係要戴耳機睇

蘭仔好誘惑

年叻

一生最愛

兩個都要唐老鴨

你老婆二姑媽

廁侵

又關你乜能野事呀

乃木坂46松村沙友理（26）が、映画「東京ワイン会ピープル」（和田秀樹監督、10月4日公開）に主演することが28日、分かった。

映画初主演で、樹林伸氏の同名小説が原作。主人公のOL、桜木紫野を演じる。上司の誘いでワイン会に参加し、最初は雰囲気になじめなかったが、参加者との出会いを経てワインの魅力に引き込まれていく。大野いと（23）劇団EXILE小野塚勇人（25）ソムリエの田崎真也氏（61）ら出演。ワイン会のシーンにはMatt（24）らも登場する。映画のコラボレーションワインも販売予定。

電影女主角

キスの手裏剣其實有冇表演過
シュシュシュシュシュシュシュ

又係講飲講食？

講紅酒，神之水滴原作者嘅小說改編

なお、撮影は6月11日よりスタート。同24日に無事クランクアップした。（modelpress編集部）

10幾日就拍完

今夜21時からLINE LIVEで「乃木坂46・久保史緒里の乃木坂上り坂」に #久保史緒里 ちゃん、#田村真佑 ちゃんが出演

今夜19時からフジテレビ系「超逆境クイズバトル!! 99人の壁」に #堀未央奈 ちゃんが出演

このあと朝8時30分からフジテレビ系「にじいろジーン」に #堀未央奈 ちゃんが出演

本日14時から日テレ「世界まる見え！ウソみたいな結末ＳＰ傑作選乃木坂驚き！野生の猛獣１５０頭と映画?」に #岩本蓮加 ちゃんが出演

咁多位手足早晨

有久保

希望套野收得

睇過 係幾正

ho jeng

久保呢

豬尾藍色衫個張第一眼睇有d 似三槍

你二個要驗眼

咪針

新橋本

年叻自己上？

似

果次同今野講要日村上去表演多次果part真係好型

アイドルグループ・乃木坂46の与田祐希が、7月1日に放送される日本テレビ系バラエティ番組『人生が変わる1分間の深イイ話』(毎週月曜21:00～)の密着を受ける。

又係隻咸濕羊

成日拎啲同羊合照

呢度d 手足應該好羨慕隻羊

新內畫嘅三四期

我成日奶

年叻 仁月幾似

仁月隻眼

江欣燕

呢兩隻真係有少少老態

不嬲都覺得misa有老態 個feel感覺仲老過白麻同ol

老女人

三期全部一樣樣

c9

因為今次4期睇住web site profile相咁畫嘛

NIGHT CORAL
youtu.be/lXwZfwNmxcE
TEAR SUNSET
youtu.be/R5-o8LkDmkE
TWILIGHT SEPIA
youtu.be/4Lzopz_vU7g
DAYLIGHT CAMEL
youtu.be/l5cAX-XHvJo

misa 好似得26但已經少少c9

係咪就嚟同源田拉埋天窗

好彩睇牙雀26歲果兩條坑會有幾深

好彩禾櫻隊25 但咩老態都冇

反而女人味仲勁過以前

混血好快老

himetan

通常早熟早殘

想同佢混個1/2香港1/4日本1/4緬甸既BB

正到

梳

個妝有番少少MK味

我之前去奈良個陣真係見過d 日本妹會用個口咬住塊餅黎餵鹿

我都想

好重廢柴感

阿楓話想去睇阿堀套戲

左賓右神

都要

廁

咁禾櫻隊本身個人設就係賣廢

matsumura_sayuri_official

松村開咗ig 宣傳套戲

根本係本色演出 唔洗人設

近到feel到煙花熱力，好似有啲危險

即follow

唔知宣傳完之後仲會唔會update

如果係宣傳戲應該係戲名_offical
而家係用自己名

硬係有種唔好既預感

快

佢14年就應該一早躝

不嬲有特權

宜家開定，順便卒業時用返嘛

做羊有得un yoda

做人反而乜都冇

睇MV都覺得近

陣間應該有班傻佬出黎ff un 開yoda

本身misa都唔靚，咪顯得佢老啲

佢地un開隻羊

間接un yoda

杜汶澤

人獸

日本テレビ系大型音楽特番『THE MUSIC DAY 2019 ～時代～』(7月6日13:30～22:54)のスペシャルメドレー全10企画が29日、発表された。

荻野目洋子＋乃木坂46「ダンシング・ヒーロー(Eat You Up)」、乃木坂46「青い珊瑚礁」、乃木坂46「年下の男の子」、乃木坂46＋AKB48「裸足でSummer」、

歷代偶像串燒曲乃參與呢幾首

misa 13單個陣 d 色氣真係
不過而家真係開始老

之前間接un 音推
而家間接 un yoda

躝左就矛蘋果軍團睇

禾點都唔制做0仔

之前又話窮到賣屎忽

你係咪比畜膿打到傻咗

老我都要

你對唔對得自己個名？

咁你又un隻羊 佢又un隻羊 即係間接搞GAY

不嬲id都唔等於自己嗰推

乃po 不嬲多hehe

成班寧願un隻羊都唔un yoda 癡線po

Yoda un我

呢到啲手足多數直接互un開

咪玩啦ching

牙堀咁勤力update blog, 又成日up 靚靚相比大家丁
希望大家可以原諒佢鹽過飯

次次睇相都比佢個下巴仔嚇親

尖到吉死人

呢度d手足好多特殊癖好

為左全握券係要忍
頭先先換左8張+一個音b章

基本上啲自拍都嚇死人

真人冇野
係p 到成個蛇精男咁

啲id任叫 但就係叫唔到自己個推

識睇一定係睇每週肥佬電台相

你係為左睇條佬

阿七去完呢個event就要趕去拍劇

個眼妝幾正 浸MK味出番嚟

屈夠牙七係mk未

岩本蓮加12歳
岩本蓮加15歳
岩本蓮加25歳
岩本蓮加35歳

好得意

成日話老婆，但連老婆賣枝洗頭水都唔用

快D送佢出去做女優

連老婆畢con都唔睇

你大鑊啦
迷蓮黨好快蒲頭

珍 所以阻住曬既人送走

我琴竟然著裙

你指阻住珠美嘅人送走？

Lm

美月回來了

對鞋好能柒

送走美月啦 佢想係演藝界發展
睇得出佢好有潛力

咁應該要走2/3隊人

法國清你都幾小氣下

佢對人不對事

蓮加>大蓮加

楓寶

巧似以前嘅我😫

【速報】
佐々木琴子さんMTの運転免許取得していたとの事

考咗棍波車牌

慚愧

我琴竟然考左棍波牌
不過屋企間車係自動波所以暫時冇機玩渣棍波車

想奶

咁成個團啲人都要走晒

久保廠妹

cls 禾老婆正到

真心正
大家G持未

正

邊個嚟

迷泡

某手足喺度un

睇下佢幾enjoy

想借我支棍比佢練好啲棍波

借我支棍扑能死你

一陣又嚇走新手足

1/7之後會清算呢班變態佬

諗住整章魚燒俾清宮食但唔記得買章魚🐙
清宮食完無章魚，仲呃佢章魚貴無買

禾三推同四推

啲大阪人巧能古惑

蘋果軍團第一個有車牌

你同牙廁啲口味差不多

佢抄我

yoda同阿梅

我冇佢咁雜食
連nicki minaj都岩

邊個抄邊個呀

fake news

平時套毒撚衫呢

有冇巴打覺得Nicki Minaj好J?

膠post嚟

打和super

一樣咁廁

駁5到

好工口

我得蘋果阿花日奈子同阿楓4個推
點睇都係阿侵廁d

乜你矛推麗乃衰妹架

右屌打左

冇
呢度d ching個id一向都唔係自己推架啦

mk貨色

廁久id咪臭係囉

1001